成日話大是大非，其實點解係差館而唔係西環

我始終覺得前者只係執行者，細節上係會有痛腳但點都係事小，但後者干預香港咁耐，近年來示威都免於難，點解?

驚激嬲中共嘛